Поясніть своїми словами, що таке AJAX і чим він корисний при розробці Javascript.
AJAX - це нова технологія, яка поєднує в собі Javascript та XML. Вона квикористовується при асинхронній передачі даних 
(тобто поки йде передача данних, користувач може робити інші дії). Її перевагами є те, що не потрібно кожен раз оновлювати всю сторінку браузера,
оскільки оновлюється тільки її частина (що економить трафік, якщо інтернет не безлімітний та пришвидшує роботу) а також динамічне звернення до сервера.


